到底Arnold同power有無做過愛？

有
無

power師傅結左婚
有個美滿家庭